川普總統應該行使權力來解密一切。如果這場運動要贏得勝利，我們要親眼見證這些罪證

川普總統應該行使權力來解密一切。如果這場運動要贏得勝利，我們要親眼見證這些罪證

1/8/2021：Georgenews 美東時間1月8日下午發推： 報道：據史蒂夫-班農（Steve Bannon）在接受魯迪-朱利安尼（Rudy Giuliani）採訪時說，特朗普總統正在 "進行解密過程"，以解密所有關於深層國家和腐敗的情報。朱利安尼補充說，"[總統]已經準備好了，沒有理由不[解密這一切]。"

其他乜野法院軍人都係假
得返一招
就係公佈市民都睇得明
一睇就知影響重大嘅證據
證明有舞弊
我以為1月6有
點知冇
愛侵力話釣彭斯
得
就睇埋20
冇就收皮

只有極權國家 唔想人共開自己d衰野

歷史偉人往往都係過咗好耐先有人明白佢

75秒解釋怎樣偷盜選舉…難以置信，但就這麼發生了!
75 seconds to explain how to steal an election...unbelievable, but it just happened!

歷史永遠只有贏既人話事，勝者為王。